香港人請包容南亞人 不要以偏概全

包容你老母呀！！！
返去自己蟈家食炸彈啦！

風味燒豬

今日燒香港人，他日全族被人燒

不要以偏概全，唔好以為有幾個好人就當全部都係好人

真係解釋唔到呢個種族可以咁垃圾

睇到D相都聞到陣臭味

大瓜都是仁

幫手執垃圾o個幾個先叫偏

其實我都好憎南亞人
但你真係好撚幼稚

不要以偏概全

蝻亞人回教撚全部都係垃撚圾

網上兇狠
現實碌撚
南亞狗喺街撩你兩撩你已經嚇到仆街啦

樓主分清楚中東人同南亞人先再開post ok?

伊斯蘭教
邪教咁款成日戰爭